覺唔覺開始經濟崩潰 今日見到有跳樓新聞

🤔

GME都未有人跳

Gme會ss

都係先兆 投資氣氛高漲 比牛皮市況格外多人談論股票
因為股市大上大落而輸到要跳樓 記得2015年大陸有條友
買咩鬼中國中車輸到跳樓